好後悔到而家先睇返 a street cat named bob

差 d miss 左呢套咁窩心治愈既好戲，之前報紙都有留意過呢位拾荒賣唱者同貓咪既故事，之前亦都知道會拍成電影，但之後就冇再特登去留意，尋晚向 apple tv 無意中發現返呢套戲，確實睇得我好感動但又唔會太催淚，既勵志又溫馨，而且隻乖貓仲親自上陣做返自已，呢隻貓貓都算係上天對呢位拾荒者既禮物。

識貨, 呢套比較冷門

屌，youtube 直頭有 full movie 中英字幕，未睇過可以一睇，睇完個人都會舒服 d 。